是靚午 氣炸三色雞翼

土匪、蜜椒、蜜糖

想食

印叔2.0

好想氣炸雞

又幾好

g chi

以為係印仔諗住入嚟屌鳩佢

點解要屌我

樓主有無興趣搞基

明明一隻色
但好似好正

蜜椒最好味，今次土匪落孜然粉唔夠重手，即刻冇咁惹味

下次試南乳加麵粉炸

我日日屌緊定仔，算唔算？

有冇教學

溶雪索乾水後，先用蒜鹽同埋米酒去除雪味，之後用生抽、蠔油、孜然粉、五香粉、糖、生粉去醃，最好過夜